★[2018 05月19日]鴨寮街冚鹹碟舖 檢近6千色情光碟

警方持續「雷霆18」反罪惡行動，下午約2時，深水埗警區特別職務隊探員，根據線報並深入調查後，展開代號「雷霆18」及「犁庭掃穴」反色情行動，探員喬裝顧客到鴨寮街一間懷疑售賣色情光碟店鋪「放蛇」，成功購買色情光碟，遂表露身份破該間鹹碟舖。

警方以涉嫌「管有淫褻物品以供發布用途」及「發佈淫褻物品」，拘捕負責看舖的姓洪男子(43歲)。行動中，檢獲約5890隻懷疑色情光碟，市值約17萬元，以及現金等證物，疑犯被扣留調查。

HK No IT

HK Yes DVD player

腦魔踩IT IT就越風生水起

燈神腦魔

早幾日又見唔少人買

AV or GV?

u buy?

u are rubbish old?

落德發地庫買blu ray碟見到
（最尾個度有間賣AV)

懷疑老貓成日去買

黑警有排睇

仲有人買碟睇

阿叔唔識download

唔俾廢老睇咸片，算唔算虐老？

逼老坑睇大戲

虐老
虐老形式

精神虐待

精神虐待是指危害或損害長者心理健康的行為及／或態度，包括羞辱、喝罵、孤立、令長者長期陷於恐懼中、侵犯長者私隱，及在不必要的情況下限制長者的活動範圍或活動自由等。

2018都仲有咸碟舖

DVD player都已經難搵啦

難搵

平行時空

收廢老50蚊教佢用pornhub

咸碟唔賣得㗎原來

老廟鴨記廢老區大把啦

5000數話多唔多....

因住啲廢老燥得滯同港偽政府反枱

虐老